倒數完啦呵？放完假啦呵？

聽朝記得準時返工呀

屌 瞓唔著

起唔到身返工就仆街啦

唔駛番工

屌我都訓唔普

Letter of resignation 都打埋 仲係瞓唔著

都係等天光沖個涼返工 嚴重失眠

X2

訓個半鐘算

已經射咗